依期一齊旺 大家唔好jump！[239] 上盤日！

我扑左條傻閪係咪入唔到黎

最好係啦

佢扑左你先入唔到

五千蚊都開左

屌

又有兩個po 了

咁應該推邊個

5000先1001喎 搶乜9

我開親都兩個PO

柯緊屎開遲左

月狗搏屌

好耐無開PO

講真為左果1000比馬會AC條傻閪都有人信
佢都窮撚係到扮有錢
無飛我話買10000000000000000000000客W都得啦
都ON99

好想睇佢比人拉